有冇做teller既人入黎傾下計

今日遇到個八婆真係勁閪
比左兩本簿我打 一本公司一本私人

我：你本簿凍結左喎(公司）
八婆：我之前先入過錢咋喎
我：本簿係咪你自己架
八婆：打簿咋喎 唔得架咩（啲語氣勁閪）
我：我照打啦咁
八婆：我之前入錢都當郁左個戶口架啦？（拎住私人本簿問）
我點頭
佢再問：咁你又話凍結左！
我：係公司嗰本凍結 私人嗰本冇
佢：咁我之前咪入左囉！！！
我：哦 咁你話入左咪得囉
佢：你可唔可以唔好咁既態度呢？廢話

屌！！真係痴線 自己態度閪又要期望人地態度好
你點對人咪點對你囉 嬲撚到我

讀緊u做個陣
試過比廢老話我偷佢錢想報警

呢啲冇禮貌撚唔死都冇用

利申：story teller

如果無啦啦有客想識你問你攞電話俾唔俾？

好憎啲廢老 今日先比一個鬧完黎

如果可以鬧返佢就好

咁突然

有時見到又啱feel真係想問
其實 teller難唔難搵對象？

比個電話佢搵你好似好啲
我覺得難

有無銀行請pt teller?
讀緊u 想grad左入銀行做

用咩籍口俾電話好？因為通常都俾身份證佢check,佢喺電腦一㩒就知我電話號碼

點解難啊？我見teller男女都有喎，朝夕相對應該唔難識

我見Hsbc有請 但銀行真係唔好做

係check到 但唔會私自搵客架喎
你一係直接寫張紙仔比佢
難唔難睇做邊區

點解負評 我都係想發洩下咋
係咪我做錯啲咩

香港人特別係啲廢老係咁西，加油巴打

表示認感認同
做緊part time call center

我明呀
有時排係啲西客後面都覺得個teller好慘
以為有小小錢就好巴閉
自己蠢又以為自己好醒
明明人地同你講清講楚但自己get錯，之後就話人地做錯

無啦啦俾張紙仔teller我驚佢以為我想打劫
有啲區男女teller 好唔平衡？

我以前太壓抑 搞到而家忍唔到啲閪客

受氣又唔可以鬧返佢 好辛苦

不過係會有少少唐突
其實teller應該唔多男仔做

之前都試過有個女人拎錢無帶身分證
叫我對簽名同資料咪得 同我講 有邊條條款話拎錢要身分證 其實講到咁都無野好講 香港西客何其多

佢唔請學生呀

中銀每年暑假都好似會有program請一大班學生做teller，之後返完可以轉做pt(唔知其他銀行有冇)
不過做邊間teller都係好惡頂，好多麻煩客

銀行call center? 呢家做緊pt teller 請唔請學生？